發現老公出軌 我崩潰了

結婚5年半，起初大家都好恩愛，但時間耐左開始愈來愈淡，老公愈黎愈少返屋企訓，問他，他又會話同客人食飯應酬，但我老公做跟車，點會有客人，所以就懷疑佢出軌了，最近，仲發現佢買左好多不同款式的安全套，但我跟他已經有大半年沒有行房

巴絲們點算好 好愛我老公

檢討下啦, 成個師奶咁又無情趣又嫌老公比唔夠錢

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

標準答案：屌厭左屎眼 想屌反正常女人掛

你又抄邊度post呀

屌第二個好正常姐 返屋企咪得囉 你都想俾靚仔屌啦

帽事嘅

善用起底功能

我26歲

我屌你老母 出黎隻秋 蓋青唔打 我打

認真求幫助

又扮女人
善用起底

真心我係佢家姐來

26歲似師奶

老公點樣“比較“d錢唔夠多啊肥絲

大把男同事想溝我

逢場作興玩人妻可也, 要上身你估仲有無

已經同兩個男同事扑過 但大家都知係玩 但我老公似真係上左身

PMME

你放你條賓周出黎 要有連登名 咁就約你